[月經]依排見到熱門好多關於戲院既post

關於旺角某個商場既戲院
說話上星期放假自己一個去睇某套最近好紅既英雄片
自己衰on9 朝早起唔到身
諗住平日午夜場加上個戲院又貴應該會冇咁嘈(起碼唔會有bb先)
希望可以靜靜地享受套大製作啦

買完飛先醒起有IMAX
咁碌鳩啦 正路都唔比退飛
不過例牌都要問一問
去到櫃臺見到個出飛佬同同事吹緊水
咁我都會返去排隊個位等佢講完先
大家都打過工都唔想啲客咁chur

咁佢講完示意我過去

: 我 : 出飛佬

我: 唔該想問吓可唔可以退飛架?

出飛佬: 吓???

我: 想問吓可唔可以退飛架?

出飛佬: ...(好鳩細聲完全聽唔到)

我: 唔好意思 聽唔清楚哈哈

出飛佬: 我哋不設退飛架喎

哇我屌你老母,果吓嬲撚到傻
自問已經好有禮貌, 面又比足晒
冇啦啦比佢閪鳩我
香港出面比錢仲要受氣
咁我算啦

轉身就走 轉到一半伸隻手出嚟好似廢老檔車咁答佢: 得!

咁都未完
香港影迷幾高質大家都知
完場冇人會自己清垃圾係指定動作
屌你老母成個場都係mk
帶條女入嚟一路睇一路做影評
有啲係正我右邊果個真係夠膽成部電話嚟出嚟用, 仲要開最光
完全集中唔撚到
我咪拍吓佢 示意可唔可以收埋囉
吖佢又feel唔到我拍佢架喎
仆街就係果幾秒幻視比人桶
搞到果幕我miss撚咗

到完場 仲撚好野
自己攞啲野出去扔
香港好多時都係扔垃圾袋唔係垃圾桶
咁垃圾多得濟整跌咗個袋
我桶爆谷冇位放 諗住整返好佢再扔啦
吖屌佢兩個戲院佬真係由我自己踎係到執自己繼續吹水架喎
我嬲撚到嚟手就張桶爆谷”劈”係佢面前 回轉就走

落到街要食班火車頭啲二手煙

睇套戲都要比人撚到成隻狗咁, 慘鳩過返工

如果大家唔知我講我邊間戲院, 我係講緊朗豪坊cinema city
5月4號凌晨12:50午夜班mk, 沒錯, 係屌緊你
祝你生仔冇屎忽, 永遠上唔到車

Sorry for 1999

睇場戲都咁撚谷氣
自問好彩冇遇過啲鳩野

屌你啦死肥婆
我手字又咩grade啊